IQ題 有什麽動物有兩條j?

兩頁後開估

蛇，唔信自己google

樓主
樓主碌鳩開叉嘅

雙屌暴龍獸

會然 我有兩碌鳩

錯 , 想太多了

農夫

龜 因為有兩個龜頭

JJ

I長知識了

答案合理

。。。。。

咩嚟?

樓主
因為佢個頭係龜頭
佢個龜頭都係龜頭

留名

JJ狗

樓主
因為on鳩鳩......

異型

傷追人（雙J人）

答案係 蜘蛛, 因為蛛絲孖J(蛛絲馬跡)

仲衰過我

乜發音黎

林俊傑，因為JJ

草猛就有三條J

大家諗下有邊隊二人男子組合係動物名

林俊杰(JJ)

樓主你出世就弱智,我唔怪你,因為無人想。
但明知自己弱智仲出埋d on9 iq題,就真係要同你講句伯母你好喇!

JJ狗仲好過你

屌你老母

伯母今晚有排忙了

屌你傻鳩

孖鳩人

究竟樓主生存係為左乜？

年度高汁iq題

有d野勉強唔到既

JJ狗 JJ樹 呵欠欠

iq 鬼才

係連登巴打
你見好多賭完J , 切左都安然無恙

好撚野 完全唔岩音
正皮係比你有勇氣開post

屌你老母臭閪 完全唔知做乜撚

你個user name好撚適合

頭痛

樓主邊撚到鄉下，啲發音咁撚有趣嘅，禾掉梨seafood

是龜也是頭

i have two jj

蟻多嬲死象

大返你 有乜動物有3條J